新年快樂

祝日日有覺好訓

瓜仔 新年快樂 精神

得你理我了
門仔新年快樂

收嗲啦

戇鳩仔

ok

咪一撚樣 新咩撚咩年

Happy New Yesr

靜啦屌
Happy new year

二麼多

愛你

Yes

今年會更難過

Happy new year 巴打

東b

靚女 新年快樂啊

我笑死 笑點係咪太低

打錯字

新年進步

呢個啊 過年就比人恥笑 真係慘
講比啲客聽 一齊笑

morning

happy New year

想同你一齊笑多啲
今日有啲忙 冇時間撩啲客仔

大加號

笑屎

我愛你

葉子號

吳號

青子號

天地一號

入我個po同你講野啊 幾有面

二號

咪

禾成日都笑 好忙的
呢排好多紅日 辛苦了 又撩 not good ar

山號

嫁比禾

笑號？

笑啲臭雞

唔準笑我

你夠主動咩？要自動報名做手天使

點解你可以秒回 同邊個傾緊
係囉 辛苦你日日屈喺屋企啦
咁撩你

幫我主動

呢到大把

嫁ed 離婚未

放假無野做係咁
禾同好多人吹水的
頭先有出街食野順便買餸
吹下水解悶咪夠

再結

感動 幫我埋單

對你主動？

對你主動

想對你主動

要主動同人講幫人打飛機

俾啲假我得唔得
買咗咩餸呀
唔得我要撩你

咁刺激 我係咪又miss左

咪理佢

好精彩 不過唔係手拉手

再刺激啲原來係同人講用口不用手
笑死仲有diy

Where 想睇

我八卦

遲下大把補假？
係咪一星期放得一日
菜心 節瓜 仲有燒肉
不過都唔是我煮

唔準

補咗啲啦
係呀 頹工
你得個買字
你俾我撩得唔得啫，撩一吓

Here

...

Shat

轉咗場啦

有無帶假去今年
慘 之前我都返過 根本唔夠休息
買已經好好了 平時慣左淨係食
禾gay的

冇，上年嗰啲已經補晒
攰到隻狗
咁做咩今日會買
唔信